因為打風，市場已消化2000億消息，天助牛軍！

大戶儲好貨係之後個底，升勢開端！
就算跌都可以執平貨，要食就食大浪！
投資最重要唔可以

輸心態！

個個話股災！就係發達時機

就算跌就當震倉！心態好先有錢賺

師兄好重牛？

兩手準備！
若然正式股災
可以命名為 山竹風潮

同意 大家快D入貨 仲唔入就要係高位追 個時仲危險 依家入貨最安全

雖然我都牛過夜，但星期一都危危地

因為打風 無人記得2000億

2000億由25變10
怕閪？？

打風吹走2000億

樓爆了

又話星期一高開既

高開硬 放心 大量利好

升

開市又跌

你今日發咗未

係wo牛市屌你老母

好驚樓主走去跳樓

就算真係跌都唔好停入貨，當人人驚就係時機。

利申： 0股在手，不過儲咗好多花生

中環兄又燈

gogogo